一個連豬小mv 「You are not alone」

Twitter:

Back up:

《You are not alone》By Sam and 觀賞用
歌曲：【光】—宇多田光

原作者寄語：
聽日就係527大三罷
各位手足係咪好迷惘？好困惑？
離六月九日反送中遊行一周年好接近了 我相信會有唔少人曾經動搖 有無力感
但請相信自己 同身邊嘅手足
好似連豬同連狗一樣
希望呢條片可以令大家放鬆小小心情

*我只係幫手畫左幾張圖

但我都同原作者諗嘅一樣
覺得呢場運動一定帶嚟唔少負面情緒
所以因為畫一d得意可愛
甚至可以安撫一刻心靈嘅畫
未必做到
但至少係我開始畫文宣嘅原因

影片其中幾幕：

希望大家去幫佢Retweet

順帶一提
如果你twitter搵唔到我
因為我俾人suspended左

自己一個推到1001

hello

努力推

好可愛

support 觀賞用
follow 左好耐
連豬QQ

多謝

連豬

推

好得意

繼續推

大佬

連豬連狗真係好cute cute

long time no see

作者牛加油

push

終於做晒啲嘢

得閒過嚟聽歌吹水呀

{527}聽日唔敢出金鐘嘅和理非們可以做嘅野

好正

同埋你唔喺度嗰陣時舊tvb戰線覆滅咗

下次啦 我推到1:30就瞓5個鐘

早排忙到痴線 就係自己做完任就算
不過嚟緊會多翻

收到
記得都支持原作者
D動畫好正

約埋一齊你一齊吹水同聽歌

大家幫手推多陣好訓了

‪啲撕紙狗見到連豬咁得意點忍心撕得落😤‬

不過而家重建中

推住其他文宣先

有見過真係撕淨隻豬

撕紙狗死全家

連豬會保佑我地最終勝利

好

觀賞用我科左你一陣咋

手土

唔知做乜9無啦啦用唔到

Push

兩位好有心機

又係你

不過你識科樓主真係識貨
樓主啲文宣好高汁

睇完之後唔止治癒，有時會係窩心，有時會係感動，有時又會想笑

可愛連豬萬歲！連豬會保佑我地！

long time no see

連豬教

雖然前路漫漫，但我相信我地一定會有可以係保底相見嘅一日！

we'll meet again

話時話你唔係反對p牌仔留言嘅咩

你有意思回緊人就冇所謂
但亂咁推post就唔好啦
反正p牌推唔郁
唔好浪費時間

咁先係我認識嘅濕婆巴吖嘛

又鳩推

I don't care

打死你

你打電腦

投降

輸啦

幫你推

係啊

好中意你啲文宣

睇錯小豬新MV

我哋都需要一啲心靈慰藉

support 觀賞用巴打

要平衡一下

Why

support

好qq

好gay

fans又過黎幫手推

巴打我係你fans

手足行動最緊要目標為本

知道自己出嚟有乜嘢目標(同埋評估可行性)，Set定乜嘢時候就要走，切勿無謂戀戰

唔好純粹為出而出

是日電台

放棄twitter做任 將twitter變成另一個Facebook/Instagram

fans幫你推

啱啱like左新post

Yeah

好貼近

用心製作，推

啱啱睇完手足認暴動罪既post好心痛，睇埋段片又喊多轉

多謝你巴打 一齊加油，唔好放棄

kingdom heart 個首?

依家有youtube版啦

當會員短時間大量連續推文時的回覆將失去推文效果，我們在此說明目前的推文規則。

• 如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。
• 在時事台或站務台的主題除了上述限制之外，如最後 8 個回覆來自同一會員，則每天只會有一次推文效果。

原來係咁
唔怪得知推唔郁

我係咪搞到個post得返每日一次

定係我今日冇得再推

觀賞巴好波

Lmlm

連豬連狗

觀賞巴

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步作動
衛報要人!!! 衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
想SHARE俾無上開連登既朋友

麻煩曬各位手足

是日電台

【百萬聯署】想樓豬找數裸跑？你可以幫佢一把

好鐘意連豬

咁快啲follow樓豬
Fb或者ig search 歡賞用就係樓豬ac
樓豬畫左好多好可愛嘅連豬

follow咗好耐
好鐘意呢種畫風

識貨

連豬好可愛
想領養返隻，叫佢跳尷舞

邊到有得領養

冇

我話想。領養，想下咋

有公仔版
就冇咁得意

補返條youtube link

再開！我再科！